音源女王IU CB集氣區

IU又又又上naver新聞首頁啦~~這次是因為新專輯！！喜大普奔！！新聞內容:IU歌手回歸預告？"正在錄製喜歡的歌"，預計今年上半年回歸，具體時間未定。熱評全是各種期待，唱歌🎤的知恩是最最最美噠，IU是20代女solo歌手不可逾越的高牆！！終於回歸有了實感，我真的開心的要飛起來啦

好期待呀
IU 世界第一

老婆

IU 世界第一

AGGER

好耐無留意IU 雖然仲好鐘意佢 佢近排轉留長頭髮？

自從Blackpink square two完咗之後
就聽咗勁多首新出嘅垃圾商業歌
終於有高汁IU歌出返嚟洗下大家耳仔

因為IU先開始鍾意韓國既野
IUBB

上半年，會唔會要等到5月尾

之前剪左, 可能會去返呢個長度

正在錄製喜歡的歌

佢鐘意抒情歌, 咁咪......

IU+抒情歌,無得輸

做左6年fans都淨係識iu

佢個人咁多變成日試新嘢
同埋佢應該唔會出返同以前類似嘅碟？
你聽佢ig段片個bgm都唔似抒情

出得新聞就快架喇

唔會掛，佢上隻碟出果陣話今隻碟會多d抒情歌既

[#IU李知恩# 為母校捐款,愛心滿滿~] 22日,有網友上傳了一張'2017高德女高學校生活一覽表'中的一頁,最下面寫的是IU為貧困學生支付入學金和一年學費的字樣,稱為'李知恩獎學金'.暖暖的IU

IU

佢畢業個陣係咁嘅樣架咩
唔係應該肥U時期？

畢業個陣係12年, 已經出道左幾年, 已經瘦左了, 之後拍李純信又肥返

三大捐款女愛豆 秀智IU允兒 新聞提到IU今年捐款2千萬韓元、去年五月捐款1億韓元、2014年八場演唱會門票收入（除去公司抽成 IU約2億5千萬韓元）、2011年FM門票收入 (2千萬韓元) 新聞估計只列重要的沒列全 僅從文中提到金額來看 秀智1.6億韓元 IU3.9億韓元 允兒1億韓元

同iu bb遊夜市

IU using the blanket from fans (gift from )

Lm

IU真係犀利到痴撚柒線
不過唔知要等到幾時

國民妹妹 國民燒酒

留名
快d comeback

泡🐶

邊首歌最好聽，推介下？

chat shire成張專輯,heart,meaning of you,friday,every end of the day,morning tears,bad day,Mia

仲有Someday 同Good day

終於等到啦

等U巴搞團購

個人推薦bad day live

Post又彈返上來

9日,IU方面相關人士表示:"IU將於3月24日發表先行曲,正規專輯將以4月發表為目標,正在積極製作中,具體日期正在調節".

演唱會睇到果下以為係cb伏筆野

倒數3日

了定耳屎先